当我听到可以再次喂鸟的消息时，我把去壳的葵花籽倒进我的“松鼠灭鼠经典”的喉部，并把它挂在后院的牧羊人的弯上。 爱鸟人士欢呼:后院喂食器的警报已经解除约翰·凯利，2021年8月24日，华盛顿邮报 
 她选择了葵花籽并种下了它们——多年后，她选择了“简单的向日葵”作为她的团体的名字。 多年来，这位医生出现在陌生人的婚礼后，在得到允许的情况下，给她的病人带回鲜花 
 在一个干燥的小煎锅中，用中火加热，烘烤葵花籽，不断搅拌，直到有香味，颜色变深，大约需要3分钟。 鸡肉、浆果和罂粟籽沙拉是一顿明亮、清淡的夏日大餐。Ellie Krieger, 2021年6月24日 
 分装在盘子里，在上面放上蓝莓、烤瓜子和葱花。 鸡肉、浆果和罂粟籽沙拉是一顿明亮、清淡的夏日大餐。Ellie Krieger, 2021年6月24日 
 其中一个例子是一个3D打印的向日葵，它嵌入了传感器，可以根据热、力和光来开花或闭合。 智能物质的四个阶段将带给我们钢铁侠的“终局之战”纳米服|Shelly Fan | 2021年6月22日|Singularity Hub 
 阿列克谢是在斯维亚托赫斯克扎营的难民之一，他在斯拉维扬斯克拥有一个葵花籽仓库。 乌克兰家庭逃往森林以躲避斯拉维扬斯克残酷的战斗|Yusuf Sayman | 2014年6月10日|每日野兽 
 你也可以用葵花籽油或酥油，它们本质上是澄清黄油。 拔油:灵丹妙药还是油水缠身? 2014年3月28日|DAILY BEAST 
 就在布鲁尔投反对票的一个星期前，堪萨斯州参议院否决了向日葵州的一项类似法案。 简·布鲁尔保持亚利桑那州在21世纪|本·雅各布斯| 2014年2月27日|每日野兽 
 去年，芽甘蓝收购了拥有37家连锁店的向日葵农贸市场(Sunflower Farmers Market)。 豆芽农贸市场首次公开募股再次冲击华尔街丹尼尔·格罗斯2013年8月7日每日野兽 
 马车顶上平衡地放着一株向日葵和一叠照片。 俄克拉荷马州龙卷风级别摩尔7- 11; 英雄出现拯救受伤的Christine Pelisek 2013年5月22日每日野兽 
 沃尔夫用一系列的向日葵实验说明了这一点，我们将引用其中的一个。 农业化学元素|托马斯·安德森 
 索绪尔做了类似的实验，观察到一株向日葵呼出的水约为220磅。农业化学元素|托马斯·安德森 
 娇媚，文雅，泰然自若，吉蒂在她身边，就像向日葵长在天竺葵的小枝上一样! You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker 
 最后，他在一株高大的向日葵上找到了一个漂亮的座位，从那里他可以看到他们的一举一动。 大黄蜂巴斯特的故事|阿瑟·斯科特·贝利 
 这些未混合的沙地的主要产物是向日葵，通常是密集的，几乎是唯一的居住者。 早期西游记1748-1846卷十六|各种